求長散，即日出糧/星期糧

希望各位巴絲有好路數
大專仔，勿屌

幫推 同求

同求